有無巴絲會整合一份 中資公司list，排斥魔警外，我地仲要抵制中資公司！

例如太與，大家傷，支銀咁